日韓兩大癲雞係咪松井珠理奈&雪莉？

雪莉淫，但無精神病

松珠有精神病 但你同我都唔撚會想屌

認真 一直唔識欣賞雪莉
特別係幾年前睇呢張gif yoona真係拋佢十條街

日本果個有飛釘嗎？

日本果個癲癲地,人地又唔係臭雞公廁
韓國果件真係,應該拎去浸豬籠先岩

日本果個攻心計

韓國個位又有咩事跡

雪莉係f(x)嗰陣雖然係小公主, 但頂多都係上台hea吓, SM幫佢出新聞稿話佢有生長痛 , 同戀愛太過天同咗大佢14年嘅崔子一齊, 唔想再受人氣就退隊, 又未試過好松井豬咁樣係台上開隊友拖, 同已經十年原石仲話要霸住個位霸到28歲嘅

點止hea